［慎入］警察下體被示威者打斷

Boner

人生第一次聽撚有骨

要廣傳啦

真係撚有骨

撚裡挑骨頭

😨😨

狗有鳩骨真係慘，好彩人類冇

咁佢條撚又真係幾硬喎骨都有

hj2q?

陰莖骨是一根在多種有胎盤哺乳動物的陰莖中存在的骨頭，在人類陰莖中不存在，而存在於其他多種靈長目動物（如大猩猩和黑猩猩）的陰莖中

呢個真係好笑

err~~ 碌鳩有骨真係未聽過
海棉體我諗唔多似咁既樣

長知識了

咪咁啦 班黑警真係冇腦冇知識架 會信以為真架 到時佢地驚到連旗都唔敢扯既話 d警嫂就頭痕架啦

無理由自己係男人都唔知喎

痛左痛

科普: 狗真係有陰莖骨

唔怪得黑警食咁多女
抵啦原來條撚同「人」構造唔同

g持，一下子就分到邊啲係冇腦

on撚鳩

狗真係鳩骨架

有, 靈長類動物除左人類, 條撚都有骨

計番個長度都唔似狗會有既長度

好似狗撚先有骨

自己不舉又屈示威者

原來狗撚有骨

叫雞叫斷又屈示威者

此post 已完，大家可以返去訓

啱啊冇錯，
狗撚係有骨的.

智力真係冇下限

狗撚真係有骨

舊骨上到個龜頭入面

咁狗的确係有鳩骨

仆街真係今日先知
多謝藍絲增進我知識

藍絲狗究竟係真心定攪笑？

好驚遲下會唔會有女警被人打爆下面隻牙

人一藍，__ __ __

真係鳩硬無親戚

ho ball

狗撚先有骨

踩爆睪丸先正
大家以後記住搵岩位

笑撚到仆街

美國人集資係NBA開幕之夜派"Stand With Hong Kong" T-Shirt俾在場觀眾 搞到到時班大陸人連cap圖都cap唔到

連豬話你地連Retweet咁簡單都唔做 點光復香港呀
呢個係Fundraising Organizer嘅Twitter 大家一齊去Retweet + say thank you to 咁多位 sirs and madams

咁硬d女俾你屌哂啦

笑撚咗，笑撚埋右

咁我幫藍C插Foley個陣屈一屈咪……

諗起都Jeng

笑撚死 班藍絲可唔可以有返個腦

腦震盪鳩有骨既屌你老母

on9 對住示威者扯旗先會斷到 同埋j係無骨

吓？

你老味 骨折J

穿J

撚撚有骨

人類冇鳩骨係因為人類交配時間頗長，唔似其他動物咁會爭住嚟，所以就退化咗

狗撚先有骨架傻閪

班狗有冇咁長

我睇撚左啲乜嘢

痴撚線架
外星人黎架？條撚有骨既！

藍絲冇腦依句真係岩

：撚有骨
：撚有呀
：撚有
：撚有咩

含撚啦屌你老母，垃圾三毛廢老最撚鍾意假圖作故仔，弱撚智

暗串佢地係狗

腦一殘 人便藍

人一藍

呢個係笑話黎？

腦一殘，人就藍

等睇假博士出post

Goodest logic

今鋪真系伸縮棍

點會無骨，狗撚真係有骨

證明藍絲真係冇腦

撚有骨

好撚好笑

邊個手足既作品

狗條撚邊有咁長

笑左
笑埋右

聖經都有教，男人的陰莖骨係用來做女人。人類雄性係沒有陰莖骨的，但狗有。

笑撚到仆街
撚有骨

Sorry, 我真係停唔撚到⋯⋯⋯⋯

撚有骨

到底係有幾撚弱智

真曲線

POPO 不是人

人一藍，腦便殘

狗未有骨囉

腦一殘便是藍

撚有骨？！

一禁入個po笑撚到仆街

呢碌鳩一定唔識轉彎

智撚障

我屌你老母 笑到我
做左廿幾年人 未撚見過撚有骨
藍絲真係好撚多奇珍異獸

真係唔知

我小學個表弟都知jer jer 仔係無骨啦
Post 個個真係智力無下限........
如果你話個死黑警碌鳩真係有骨既，切出黎解剖咗佢睇下囉

屌 咩Ben周吾燃係海綿膨脹體條骨邊度黎

曲到圓 係咪自己友嚟

擺明曲啦

屌

充血撚骨會增長
學到野

我即刻摸一摸自己條撚
咦其實我係咪異族呢

我冇骨嘅

sad左幾個月
睇完你呢句笑到我仆街
多謝巴打

幅圖唔啱咩

裝假狗所以有骨

笑撚咗呢啲嘢正常小學雞都識啦藍絲果然冇腦

黑警本身個個都無撚用，唔好老屈示威者

頂 笑撚死

暴徒冇曬人性，提醒身邊市民並轉載

好想放上Twitter......但好似有啲核突

好驚俾人ban

可唔可以搵個記者print埋張相去狗記關心下該警員

啱呀佢地d智商同猩猩有咩分別
分分鐘更低

on9無極限

狗撚有骨好合理bo

鳩事認真討論mode:
呀蛇個條龍二骨應該向上定向下生？
咁仲需唔需要扯旗？

twitter 尺度好鬆，無咁易ban嘅

暴徒好撚暴力

可唔可以唔好用科普依隻字

都叫你地讀多d書架啦....

狗撚?

既可以串佢哋食太多睪丸酮扯住旗執法
又可以穿佢冇常識

等葛博士share

係咪硬鳩sir呀

On9

個春袋細姐

藍屍進化到條撚有骨
呢個世界就無人陽萎
真係諾貝爾醫學獎都拎得

曲線話黑警同猩猩無異

呢個真

狗撚不嬲有骨

佢乜會長期扯？長知識了

似假膠喎

睇情況要打石膏

仆街夜媽媽笑到跌部電話落塊臉

長知識

Fc左未

笑撚死

放完記得po返條link 我地幫你retweet

fake news害死自己友呀

九成藍絲都會信
因為佢哋無腦

On撚鳩鳩

同黑警上床喺咪當人獸交㗎?

伸縮撚骨

以前高登仔成日玩膠話撚有骨

開心咗一秒

咁唔小心呀

生响撚度嘅骨應該識申縮

高普：利狗有陰莖骨

班狗真係狗
已fc

癡撚線 笑到停唔到

手瓜咁粗

撚唔係海綿體黎咩

證實叫佢哋警狗真係冇叫錯

狗有

屌你半夜笑到停唔到

笑L左

屌 精彩

你唔知藍絲警渣既身體結構，同人類係唔同既咩？

藍絲碌撚有骨

甩左骹姐去大灣區推返直佢

都幾大碌

香港警察有陰莖骨
人類無陰莖骨
∴香港警察唔係人
Q.E.D.

截賓之苦

屌，笑死

我最多講野有骨
下面無骨（已fc)

你碌鳩有骨
咁你老婆個閪有冇牙?

唔好再Share喇！搞大左件事，會畀對家拎上國際隊我哋架！

嚟啲叫唔叫裝假狗？

有冇link 揾唔到

狗有骨好出奇咩

有骨 伸縮警棍咩

犬類碌撚先有骨，係咪進一步證明加入顯示加入警渣隊就會退化成犬類

個post好似無左

咁慘不忍睹嘅新聞，真係要問問警察記者會

真係要廣傳
稀有物種

藍屍嘅無知真係可怕到一個點

藍絲係真on9唔係扮

藍絲智商

撚骨

種族確認

狗𨶙係有骨㗎!

要惡補下人類生物學

諾貝爾生物學獎

邊個呀sir架可以捉去做實驗喎

仆你個街 冇可能有骨

???

狗拗狗骨

撚有骨，閪有汁。

有骨

有無人知道圖中嘅樓主&share post嗰個人係真腦殘定係曲到直

On9 支那

笑撚死 原來撚都會骨折

冇腦真可怕
醫學界都可逆轉

乜撚野事

幾時整返個藍絲on9集合

屌，我有啲羨慕啲狗添

狗條撚有骨

巴打識野wo

屌你老母呢個真係笑撚到gapgap聲

一幅圖已解釋清楚。因為係狗撚

外星生物

小學畢業未

藍絲個腦真係廢架

是人類嗎？

假的。
沒有骨頭啦

夜媽媽笑死人咩

公狗的確有陰莖骨，唔通暗串/影射緊黑警係狗？

屌見到張圖笑左出聲
有骨嘅牙簽仔

呢單嘢應該係泌尿科定骨科？

狗條撚有骨
所以

細個唔讀書都叫老母教下你丫

on99

有冇咁撚戇鳩呀

未入嚟已經心諗一定係撚狗fake news

咁條撚扯旗果時條骨係咪跟住長，唔扯就變返短條骨收唔切咪好撚大獲

一人藍 腦便殘

撚骨，係咪popo特有？

Photo of the day

招佢張圖 斷個位係一支骨既中間冇軟骨 如果沒事條撚咪一直 直筆甩禁 全新撚

想睇回應，藍絲專業意見

係……軟骨！

GOOGLE有呢一張圖

藍絲真係醫番都嘥藥費

笑撚到仆街

呢張圖幾多百萬年前

邊有咁大條
十份一就信

撚係軟骨黎 幾撚冇腦先會信

要麼是主修生物要麼...
才會知道

哇。有無讀過書班儍痴痴

正宗狗撚

快d回覆返佢

人一藍，腦就殘

唔知點解睇完呢個回覆就諗返起周星馳，
咪Dolly law，
係Dolly la唔係Dolly law。

cls

On9真係無極限

賓周邊有骨，條友on9

多謝Ken lor及羅小善提供示意圖供港人參考！

broken bone..r

即係個警察唔係人類

黑狗撚

毅進生物學家

屌你老母警察條JJ有骨架？！..................

未完成進化

推

唔該你用個腦

暗示黑警真係狗

想問有冇link可以觀賞下

Youtuber Philip DeFranco 講咗咁多次香港無人講多謝

好撚有創意

Report la

點知圖係狗嘅

天賦異稟

未進化

黑警用雞翼骨自慰時，雞翼骨在j內折斷

到底智力下限幾多先講得出

歌都有得你唱啦

踏世上碌鳩總要彎

新人類

狗係有嘅好似係

cls 我可以笑嗎？ 毅進腦應該都係用骨造成

IQ test?

唔係人咪有骨,好似又啱喎

on9到

不舉都仲咁大聲同人講

戇鳩到

狗碌9有骨好正常姐

人一藍腦便殘

狗係真係有骨架

笑L死

狗撚係有骨lol
人係無既

舊骨去到春袋係咪少左個關節
得條獨立骨無關節點郁

骨格精奇

狗狗真係有
合乎現實推斷

證明警察真是狗, 有狗撚骨

狗撚好似真係有骨

嘩
條鳩原來有骨架

嚇撚死我，搞到我以為自己唔正常

好彩冷靜落來睇大家啲回覆

無骨點硬呀 你地有冇常識

先唔講有冇骨，貼張相就話係咩，我話果條係林奠條J都得架啦

睇到個post開咗支82年頂級紅酒黎抖氣諗住一陣飲點知係fake news, 點賠返比我
不推文啦各位大佬

難怪la
原來唔係正常人

笑撚左 撚有骨我都係第一次聽

暗黑兵法

無撚用

沒知識~沒文化~真羞恥~

廣傳

笑到想嘔

不可思議

可以叫個仔返學廣傳嘅1q 題

[1q題，有圖] 點解警察下體會比人打到斷骨？
答：因為香港警察係狗，人下體冇骨的

你點影的？

條撚有骨

FC : 人一藍 腦就殘

Sorry..㩒錯負評

警有良心
柒有骨

狗撚係唔同

笑撚到我果條骨都斷埋

智障真係無得解釋

撚有骨...

現真身

狗先有骨

要幾咁智障先會信

人嘅下體冇骨
莫非警察...

開始懷疑係假膠

係咪假膠 定係我高估左籃絲智商

正視聽 狗撚都有骨㗎！

無文化
真可怕

我記得人類撚冇
但狗撚仲有

Popo the Boner

真係無腦

手殘負皮sor

On9是咪冇藥醫

讀得書少係咁

伸縮警棍嚟嘅姐 嚇我唔到嘅

睇嚟藍絲真係冇 撚 腦

正，Agger

我地最慶幸既就係我地既獻人係一眾藍尸

張圖好熟口面

藍絲係咁低質

長知識了，感謝巴打

藍屍都知黑警係狗嚟識玩

呢隻外星生物黎

𨳍都有骨

貓科動物同狗都有

狗唔笑人都吠

廢老就信啦

Kill the polite!!

Charles Darwin 都解釋唔到

藍屍=無腦

啱喇！冇撚用

異撚人發現

藍c出世就係用黎俾人笑

相信個啲一定係戇鳩藍絲老處

屌你老母笑撚到我抽筋

Pushhh

無知一問
X 光照到條j 型架咩？

笑到傻撚左

呃d C9

條撚邊有咁長呀

中五程度
打左咁耐飛機都唔覺有

切鳩斷 再講啦屌

玩撚到有骨 比你囉

曲線話係警犬

幫佢地擇上微博

佢又唔錯得哂，狗j係有骨

幫佢地擺上微博

幾時做啲咁有智慧嘅文宣😂

係咪要打石膏

暴徒！

黑警係新既物種，所以條撚有骨？

一睇圖就笑左

狗撚都有骨架

邊個黃絲貼嘅

賓周都斷

曲到呢

Send比D冇腦藍痴谷

呃到啲老處藍絲

你地係咪打傷鳩硬Sir

有d動物真係有

好撚on9呀班藍屍

癈腦

我讀我書多，唔好呃我

條撚撚有骨

得

呢D藍絲GROUP對像係班低學歷廢老

狗撚係有骨架

咪就係
撚喎，撚有骨

狗撚

狗撚 bam

人蠢冇藥醫

曲線話警察係狗，因為狗撚真係有骨

好快成真

等睇記者會澄清
所有警員下體依然安好，勿信網上流言

真係狗黎，人丁無骨

想問下點解被人打果時會硬左?

屌那星，條嘢有骨

幫手廣傳啦屌

嘩 好得人驚呀

笑撚死 依獲要廣傳啦

原來jj有骨🤣

狗係有架

曲線話啲popo係狗

呢個好笑

有打過飛機都應該知啦

死閪藍絲

正皮去到2019

捉隻黑警去做科學研究啦

狗條撚的確有骨冇错

可能警察塞條骨入撚

屌你個戇鳩

真係人一藍腦殘

笑撚到我

唔同物種黎，人類？邊忽人類呀

邊位巴打撚佢地 笑撚死

鳩硬Sir

俾少少智商出黎好嗎藍屍賤畜

唔用下體諗野，幫助提升智力

冇知識真可怕

陰莖骨是一根在多種有胎盤哺乳動物的陰莖中存在的骨頭，在人類陰莖中不存在，但犬類是有的。
請Google， fc非常緊要

底等生物入侵

下體有骨= 變形俠醫 hulk =avengers= 外國勢力= 香港警察係外國勢力

自己插骨入龜頭，係咪新玩法🤢

好似條香蕉加左條百力滋咁

🤣🤣🤣

人一藍
腦便殘

btw 咁張圖係佢自己P 定係其他部位黎
我睇唔出係咩位置

碌鳩識轉彎

果然係狗黎

狗公條jer係有骨
不過個page講野都有骨

真喺要捉佢去做研究

4pm 有冇記者可以幫手問下

識多啲嘢真係好緊要

咁扑野咪好危險!！！？

原來狗嘅jer係有骨㗎

J骨無存

有一秒質疑咗自己係中學學嘅bio知識
然後笑咗

請廣傳

黑警唔只心理，連身體構造都異於常人

fake news 撚有咁長咩

碌9入珠就聽過，入骨就第一次聽

狗j有骨嘛

嘩

條賓周有骨嘅咩？

生物0分
人生第一次條鳩有骨，po出來果個一定係女人啦。
無腦藍絲真係俾到我地無窮樂趣

整英文文宣比外國睇下奶共狗幾無知

會唔會真係嚇到班唔讀書的毅進仔 ?

我懷疑真係有差佬會信

佢哋真係狗嚟

藍絲真係

狗既jj有骨好出奇咩

係咪食“啫啫骨”可以形補形

笑到仆街

曲線話黑狗不舉

原來一直讀既生物錯撚哂

平日返工放工戴口罩係唔犯法㗎

有冇link？好想睇下

有骨嘅

鈣化左？

屌你老母黑警又唔出黎澄清
教下藍絲人體結構

成日聽到斷鳩筋 未撚聽過鳩骨都斷埋

真係屌到條撚都骨折